有呢種口罩你會唔會用

設計師發現日常的口罩不夠貼面而設計出這款面罩。每個面罩會附送一包兩個HEPA過濾器，而每個過濾器大約可使用7天。HEPA過濾器是一種高效微粒空氣過濾器，它可迫使空氣穿過多層纖維網，有效阻隔花粉、煙霧、塵蟎及細菌等等的微粒。

這款Blanc面罩仍在正籌備階段，預計售價為美元$149（約港幣$1155），雖然價格不菲，研發團隊表示，若平日每4小時更換一次口罩，每年將花費超過500美元（約港幣$4000）買口罩，相比之下Blanc面罩更為划算。如果確定推出，大家又會不會買？

柒

四眼仔四眼妹點用

型